
export const questions = [
  {
    question: "من أسس شركة مايكروسوفت؟",
    options: ["ستيف جوبز", "بيل غيتس", "مارك زوكربيرج", "لاري بيج"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "ما معنى 'WWW' في عناوين المواقع؟",
    options: ["World Wide Web", "World Web Work", "Web World Wide", "Wide World Web"],
    answer: 0
  },
  {
    question: "في أي عام تم إطلاق أول آيفون؟",
    options: ["2005", "2006", "2007", "2008"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "ما هو نظام التشغيل الذي طورته جوجل للهواتف؟",
    options: ["iOS", "Windows Phone", "Android", "BlackBerry"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "كم بايت في الكيلوبايت الواحد؟",
    options: ["1000", "1024", "1048", "1056"],
    answer: 1
  },
  {
    question: "ما هو أشهر متصفح إنترنت حالياً؟",
    options: ["Internet Explorer", "Firefox", "Chrome", "Safari"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "من اخترع شبكة الإنترنت؟",
    options: ["تيم بيرنرز لي", "بيل غيتس", "ستيف جوبز", "مارك زوكربيرج"],
    answer: 0
  },
  {
    question: "ما هي أول شبكة اجتماعية في العالم؟",
    options: ["MySpace", "Friendster", "SixDegrees", "Facebook"],
    answer: 2
  },
  {
    question: "ما معنى 'CPU' في الحاسوب؟",
    options: ["Central Processing Unit", "Computer Personal Unit", "Central Program Unit", "Computer Processing Unit"],
    answer: 0
  },
  {
    question: "أي شركة طورت لغة البرمجة Java؟",
    options: ["Microsoft", "Sun Microsystems", "IBM", "Oracle"],
    answer: 1
  }
];
